今日手多拎咗七仔啲飯團去叮...覺得成個世界唔同曬

[冇圖，純感想]

頭先我去7仔諗住食隻雞髀做下午茶
見到飯團有做特價就買咗兩粒
叮緊雞髀準備拆飯團包裝嘅時候
見到飯糰上面印咗個"1"字
我就手多多的咗去叮

完全估唔到7仔嘅飯團叮完可以咁好食
原來我一直以嚟食飯團嘅方法都係錯既

以前仲嫌三嫌四
成日話七仔啲飯糰雪到有飯芯好硬好難食
會行遠啲，寧願去壽司舖買"室溫"嘅飯糰/ 手捲

點撚知原來我先係錯嘅
叮完嘅飯團一啲飯芯都冇，軟熟好食

下次試下叮埋三文治